由呢一刻開始唔好再屌埋大

由琴日屌到而家 越黎越多手足話唔幫埋大離開左
我呢幾日係暴大 琴日係埋大幫手
我唔係冷氣軍師 絕對有資格講 埋大係有好多不足
但結終好多冇實戰經驗 唔可以直接同暴大比
你地可以比意見 佢地再改變
但唔好一黎就係咁屌佢地on9
係咁分化話以後唔入去幫手
埋大係一個好重要既戰地 要守住紅隧
加上埋大易攻難守 入去既手足係有無比既勇氣
你地係咁屌只會令更多人唔入埋大幫手
分化割席不但幫唔到件事 仲會令手足失守同被捕

所以由呢一刻開始唔該唔好再屌埋大
有需要就幫手 不分化不割席

自推

推

不分化不割蓆，但要保持檢討比意見，一直進步

講真連登成晚勁多分化POST
手足我就一定唔屌嘅
上少D連登, 多D落去現場啦

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

全部加返曬去開post,大家主意

【黑警陷入恐慌!】微博瘋傳13休班警被伏擊
對家士氣 -40
何必再送頭？
始終踢春袋先係最本少利大，
我地需要極大量呢類型行動

其實我都已經少睇連登
但Tg group d人仲係咁討論
我希望所有手足停止再屌埋大
現場d手足都好辛苦 再屌佢地只會士氣大減

Push